原來蔡副局長個仔係我舊同學

20+個共同朋友 成堆RIP

又有錢 又靚仔仲要ok大隻 都要跳樓

佢點睇到啊

係都係去佢啊媽度留啦

Link

請諸喇沙同道至此提供最新資訊，謝謝

[九龍喇記突發悼念及資訊蒐集]因聞潘氏匡仁君(’08)墮樓身亡一事

人係偽善

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

咁叫大隻！？你咪玩啦

靚仔

靚仔？ 邊忽靚仔

笑左